028→←021

一个是我曾经怀揣梦想生活了多年的城市一个是我正在遵照现实认真生活的城市有多远？2个半小时？15个小时？还是一转念间？需要缓一下神，才能找到方向和感觉这个城市仍旧有那么些神秘和陌生但也仍旧有喧闹转角清幽的小路树干斑驳的梧桐还有那些年岁悠久的建筑行色匆匆的人流满是故事的“家”的窗口映照夜空的霓虹空间远了时间久了沉淀出了几个真朋友还有一些仍旧喜欢的事物和感觉往来是一念间好在，我明了了为何往来（她在好好照顾自己／我的好友成了准爸爸了）